經過HkDI 今日既cctv, 都唔知831既真相會幾時先出現

睇見有人刻意令到真相收埋，831既cctv,到底有咩方法可以扲到